Sans vouloir multiplier les niveaux d'interprétation et dénicher en profondeur ce qui n'existe pas, voilà déjà de quoi vous étoffer l'intérieur en raison d'une bonne dose de sincérité, de générosité et de simplicité. Un rouge bien en chair, au fruité épicé bien soutenu, structurant gentiment le tout sans fléchir. (5) © Explication des cotes Le rouge ?? 1/2 Shiraz « The Barossan » 2016, <START:person> Peter Lehmann, <END> Barossa, <START:location> Australie <END> (19,95 $ -- 13525535) Cet article est paru dans Le Devoir (site web)
